恭喜香港已同北京接軌,有人比黑警殺死,香港人一樣係馬照跑,舞照跳

唔撚洗出解放軍
已知出完解放軍大屠殺完之後,香港既結局係點
咪同當年64一撚鳩樣囉屌

香港人根本奴性重負擔大
罷工都可以搞唔大